試下用其他長型棍狀 代替長傘？

長傘好影響視線，同埋令前線有種心理暗示： 開左傘就係要擋，即係變左被動，唔係主動出擊
係一個只防不攻既情況下，最後難有大作為
7月1 都係用其他野去進攻

希望大家試下接受，除左傘，會唔會手持其他野？

推，多d人思考下

推

晾衫竹。

雞毛掃？藤條？
彈橡筋？噴殺蟲水？
射萬能膠？香蕉皮？

迪卡龍 行山杖
汁粒倉 拐杖

單手，實淨就得

係！ 多功能！
推出去，唔係要完全唔用長傘，係唔樂全部長傘
對方都唔係完全長盾

721 見

可以！ 開始叫人買長傘以外既代替品

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

太唔方便

其實長遮應該用黎插 而唔係開黎擋同打 又有個勾

多用途，狗隻封路既時候仲可以俾自己或路人休息

樓主應該未落過迪卡龍睇
我見d手足十個有四個都買行山棍

主要都係想前線多變化，be water
長傘唔夠實淨，佢唔係一條鐵過，只係由幾條傘骨，好易被破壞

最好係單手，一條鐵身，有一定長度

same 頭盔位同行山棍位基本上全部都係手足

我就係開左post，叫人買
但怕大部分人都覺得只用長傘
戰術，裝備都要多變 多功能，be water

721見

我覺得要有大量噴漆 好重要 遮擋狗隻視線

認真。。實戰嘖有d 難度

要呀！ 好似少人提